岩岩706天水圍站停個女車長好似唔錯，好pure

個樣好純品
估唔到會有女仔揸輕鐵

戴眼鏡啡色頭髮扎辮
天水圍巴打可以撞下佢

你而家係咪谷精上腦⋯⋯

變態佬

你老母都唔錯

樓主有10秒

10

唔好問我點解冇圖
首先我要跑得快過輕鐵先影到相

🎀